獨居老人家選票被操控？

屋企有老人家係公屋獨居
今日特登打電話問佢有冇登記選民
點知老人家話從來冇登記過選民 但每次選舉都會收到一封信話自動選左某某人
我上選舉事務處個網check老人家已經登記左做選民

唔知老人家有冇理解錯封信（可能係謝票信？果d標題“謝謝各位支持之類”）
因為唔係住公屋，所以唔清楚公屋咩玩法
會唔會係唔知咩情況下老人家傻下傻下登記左投左票都唔知？
不安

推

建制係咁
D配票靚到好似用計數機咁

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

係咪填咗啲以為有jackso攞嘅form，唔知道係選民form

有得自動投票咩？

一封信話自動選左某某人
冇呢封信好難做野, 或者會唔會係佢拎某啲機構派嘅社區福利時簽左啲乜野

幫推